# アプリケーションの概要
このサイトは市民と行政が協力し、橋の破損、落書き、照明灯の故障、不法投棄などの課題をネットを使って解決・共有していくためのアプリケーションです。

# アプリケーションの機能と技術一覧
* Vue.jsを使用したSPA
* CSSフレームワークとしてVuetifyを利用
* RailsによるAPI機能
* Docker
* Docker-compose
* CircleCIによるHeroku自動デプロイ
* Firebaseによる新規登録、ログイン、ログアウト機能
* Amazon S3を利用した画像アップロード
* Leafletによる地図の表示
* ユーザーの更新・編集機能
* レポート投稿、削除機能
* 地図からの緯度経度取得機能
* 記事へのコメント機能
* ページネーション機能
